醫護

乜你地警暴未除 仲有士氣工作 幾叻仔喎。

開個記者會，用projector放呢張做背景，叫個口號 警暴未除 士氣低落 政府無能 拒絕罷工。 唔好咁確實提任何條件，全香港叫埋銀髮族乖乖地留係屋企。